[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (443) -

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

7月30日早上9點 夏日更新Part 2 (ver 1.4.0)

更新內容

1. 花火大會 可放自製煙花

2. 神婆夢遊 上載自己個島俾人參觀 [需Switch Online]

3. 新items "牛郎織女の日" / "花火大會"

4. 壞機Save Data回復功能(sort of..) [需Switch Online]
-壞機經任天堂維修後先可復原save backup
-Save data轉移至第二部機嘅功能預計今年內推出

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)